其實1~2句已經收港獨派皮,點解要打成篇文姐?

點解允許港獨派入垃圾會拎政府資源反政府
唔允許窮撚係淘寶執平貨反支那?

窮撚同夾心階層我都親身經歷過
你地知唔知香港窮撚,供緊樓既中低階層下下係香港買正價野跟本唔夠錢生活?夠錢生活都成隻狗咁賤
幫親AMAZON,EBAY,樂天,GMARKET?, 窮撚見到運費已經赤赤痛啦,HKTVMALL? 唔好FF窮撚會幫親, 窮撚唔係HKTVMALL既TARGET CUSTOMER

係窮你就咪撚用網購啦

嘩,竟然有公仔

已經過咗一個月，不惜工本咁起嘅海水化淡廠起成點牙

你有冇睇我篇文,唔網購班窮撚慳慳埋埋果一百幾十,就少一百幾十零用錢, 你諗下WTSAPP收8蚊都屌撚晒鬼, 何況果一百幾十? 一百幾十對窮撚黎講已經等同大茶飯

網購運緊組件落黎

我諗要完全擺脫淘寶既,最低門檻係唔洗供樓既中低層, 問心呀, 香港有幾撚多奴隸唔洗供樓呀?

開間連登建築 請班廢青做工程

樓主我同你講 cc台連窮撚都反的
個個cc台手足都三大畢業 起薪3皮野 供斷私樓 睇唔起公屋戶

你地會唔會反9香港街邊D乞衣收大陸仔既錢呀? 唔會呀MA, 你咪當班窮撚係乞衣咁囉, 洗咩反姐

香港最撚霉果班呀, 連UNIQLO同BOSSINI呢D窮撚品牌都冇錢幫親呀, 要幫親D淘寶山寨雜嘜牌呀, 識唔識得好似同情賣羊肉阿伯咁同情下呢班窮撚呀? 有咩好反姐? 當佢地係乞衣咁唔理咪得囉 ,本身佢地已經係社會最低層, 比上遊果班瘋狂榨壓, 冇錢係香港生活仲迫9佢地唔用淘寶, 咪姐係迫9佢地跳樓?

係有班窮撚用各種藉口開脫姐

講到咁窮，但又有錢俾上網費上支那購物網

香港本來就係轉口港
你行下舊區大把平野執

你唔講收入同權利係人民授予？
人民要收返有咩問題
定你想講獨裁關人民咩事
獨裁統治下人民可以攞到資源？

就係淘寶買埋D CHEAP野慳慳埋埋果一百幾十先夠錢交上網月費, 窮撚就係每分每毫都會計到盡

啱呀，認窮咪好囉
係有班窮撚死港女又唔抵得人地話佢Cheap，
大大聲屌返你轉頭：淘寶唔係得Cheap嘢賣架！

係係係，唔認係窮人，
但係又執著果一百幾十，
跟手又屌返你：買幾千蚊嘢就唔止一百幾十啦！

喔～有幾千蚊買網購都要揀淘寶買，
咁真係唔係個人冇錢，
而係本身係死Cheap精同有些小智障
買幾千蚊貨搏係唔係伏

我同意樓上某位巴打，
舊區都好多平嘢賣，仲有得親眼睇下係唔係真係啱，
我自己久唔久都會落去行下